[{"question": "https://www.zhihu.com/question/315481405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315481405/answer/649201195", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9648\u96ea\u51dd\u7684\u300a\u7eff\u8272\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23474302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23474302/answer/618856853", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u7537\u670b\u53cb\u5bb6\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308587474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308587474/answer/637784945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77ed\u547d\u7684\u66b4\u79e6\uff0c\u5982\u4eca\u5374\u6709\u4eba\u75af\u72c2\u5d07\u62dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289935254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289935254/answer/648757667", "content": "\n\u4f60\u662f\u5426\u559c\u6b22 iG \u6218\u961f\uff1f\u5982\u679c\u8ba8\u538c\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793073/answer/654010084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80af\u5fb7\u57fa\u8001\u7237\u7237\u6362\u7684\u65b0\u5f62\u8c61\uff0c\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u4e8e\u6cb9\u817b\uff0c\u8fd8\u662f\u4e3a\u4e86\u5438\u5f15\u5973\u6027\u987e\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320326611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320326611/answer/654014803", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u88ab\u70e7\u540e\uff0c\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320326611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320326611/answer/658393454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u88ab\u70e7\u540e\uff0c\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320915043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320915043/answer/659822858", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u70ae\u8f702018\u5e74\u4e2d\u56fd\u7ae5\u4e66\u4f5c\u5bb6\u699c\uff0c\u5e76\u70b9\u540d\u66f9\u6587\u8f692700\u4e07\u6536\u5165\u9760\u7684\u662f\u975e\u6cd5\u8fdb\u5b66\u6821\u515c\u552e\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661787444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321333163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321333163/answer/660564569", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u94a2\u94c1\u4fa0\uff08Iron Man\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321188877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321188877/answer/660001584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9d\u8682\u8681\u68ee\u67973\u5e74\u79cd\u771f\u68111\u4ebf\u68f5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5438\u5f15\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e00\u8d77\u79cd\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661840292", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661651714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299033933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299033933/answer/625393386", "content": "\n\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u91ce\u5916\u9047\u5230\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/660299614", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316509673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316509673/answer/651522533", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u7ecf\u6d4e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8870\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/654687284", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307125692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307125692/answer/616534341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f5c\u4e3a\u80dc\u5229\u8005\u7684\u9093\u827e\uff0c\u62ff\u4e0b\u6765\u6210\u90fd\u706d\u4e86\u5b63\u6c49\uff0c\u4f46\u662f\u540e\u4eba\u5374\u5f88\u5c11\u5bf9\u4ed6\u8d5e\u8bb8\u6709\u52a0\uff0c\u53cd\u800c\u66f4\u6b23\u8d4f\u59dc\u7ef4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320374666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320374666/answer/660786210", "content": "\n\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u6700\u4e0d\u8d34\u5408\u4e8e\u539f\u8457\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35014581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35014581/answer/634673438", "content": "\n\u6807\u67aa\u8fd0\u52a8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u6210\u6bd4\u8c01\u63b7\u7684\u8fdc\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u8c01\u63b7\u7684\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661081048", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u8c08\u5224\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20141209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20141209/answer/656933121", "content": "\n\u7d22\u7f57\u65af 1998 \u5e74\u72d9\u51fb\u9999\u6e2f\u662f\u6210\u529f\u4e86\u8fd8\u662f\u5931\u8d25\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661203310", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320759458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320759458/answer/658603305", "content": "\n\u4e0a\u6d7717\u5c81\u7537\u5b69\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u8d4c\u6c14\u8df3\u6865\u8eab\u4ea1\uff0c\u662f\u7236\u6bcd\u592a\u5f3a\u52bf\uff1f\u8fd8\u662f\u5b69\u5b50\u592a\u53db\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319207824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319207824/answer/660420383", "content": "\n\u300a\u5c11\u5e74Jump\u300b\u7cfb\u5168\u90e8\u6f2b\u753b\u91cc\uff0c\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u7ae0\u8282\u8be5\u5982\u4f55\u6392\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27673308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27673308/answer/659454320", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u7684\u63a8\u8350\u89c2\u770b\u987a\u5e8f\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320995457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320995457/answer/659528042", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6fc0\u5149\u5c04\u5411\u5929\u7a7a\u65f6\u4f1a\u51fa\u73b0\u5148\u53d8\u4eae\u518d\u7a81\u7136\u6d88\u5931\u7684\u65ad\u88c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318072967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318072967/answer/636583404", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b87\u5b99\u4e2d\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u5927\u7684\u661f\u7403?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317138119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317138119/answer/652952524", "content": "\n\u753b\u753b\u53ef\u4ee5\u903c\u771f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320202389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320202389/answer/656755351", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u8fa8\u522b\u65b0\u624b\u548c\u8001\u624b\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320305650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320305650/answer/655319026", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6495996,\u4e3a\u5565\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u884c\u4e1a\u6ca1\u4eba\u6495007\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22979589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22979589/answer/653187997", "content": "\n\u9f99\u82af\u5904\u7406\u5668\u8fd8\u5728\u53d1\u5c55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318009092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318009092/answer/646010181", "content": "\n\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u552f\u72ec\u706d\u7edd\u5e08\u592a\u5c31\u662f\u4e0d\u559c\u6b22\u5f20\u65e0\u5fcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319102406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319102406/answer/651948115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f00\u59cb\u538c\u6076\u623f\u4ea7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64812888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64812888/answer/630693383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5b81\u613f\u4e70\u5ba0\u7269\u4e5f\u4e0d\u613f\u6536\u517b\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/630605023", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306793225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306793225/answer/641476514", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u60ac\u7591\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/647379805", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/619096509", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57411072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57411072/answer/628964234", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/655252715", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311464076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311464076/answer/622176798", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd2019\u5e74\u4e86\u8fd8\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u542c\u4eac\u5267\u8981\u5b57\u5e55\u662f\u4fae\u8fb1\u4eac\u5267\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321188877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321188877/answer/659760626", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9d\u8682\u8681\u68ee\u67973\u5e74\u79cd\u771f\u68111\u4ebf\u68f5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5438\u5f15\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e00\u8d77\u79cd\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319623962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319623962/answer/653414400", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u521d\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e2d\u751f\u666e\u904d\u7761 5~6 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321107821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321107821/answer/658673303", "content": "\n2019 LPL \u6625\u5b63\u8d5b\u51b3\u8d5b  iG 3:0 \u8f7b\u53d6 JDG\uff0c\u8d62\u5f97\u961f\u53f2 LPL \u9996\u51a0\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36433944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36433944/answer/651801454", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e9b\u5b66\u751f\u505a\u865a\u5047\u8d2b\u56f0\u8bc1\u660e\u62ff\u52a9\u5b66\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320915043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320915043/answer/658848513", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u70ae\u8f702018\u5e74\u4e2d\u56fd\u7ae5\u4e66\u4f5c\u5bb6\u699c\uff0c\u5e76\u70b9\u540d\u66f9\u6587\u8f692700\u4e07\u6536\u5165\u9760\u7684\u662f\u975e\u6cd5\u8fdb\u5b66\u6821\u515c\u552e\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/643598594", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/650804339", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57849050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57849050/answer/653933703", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u5077\u7eff\u8272\u80fd\u91cf\u88ab\u652f\u4ed8\u5b9d\u597d\u53cb\u5220\u9664\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48740213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48740213/answer/637542407", "content": "\n\u662f\u5426\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u8d77\u62a4\u58eb\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268496130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268496130/answer/658472739", "content": "\n\u4e1c\u6d77\u8230\u961f\u6709\u80fd\u529b\u4e0e\u7b2c\u4e03\u8230\u961f\u4e00\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318764866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318764866/answer/652575148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u5c60\u5bb0\u573a\u90fd\u7528\u6b8b\u5fcd\u7684\u65b9\u5f0f\u5927\u89c4\u6a21\u5c60\u6740\u52a8\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u9009\u62e9\u5bf9\u52a8\u7269\u8fdb\u884c\u5b89\u4e50\u6b7b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33407935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33407935/answer/651222502", "content": "\n\u5ac1\u4e00\u4e2a\u533b\u751f\u8001\u516c\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320326611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320326611/answer/654007279", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u88ab\u70e7\u540e\uff0c\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661316243", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309734811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309734811/answer/658038345", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300bS7\u4e2d\uff0c\u88ab\u591c\u738b\u63a7\u5236\u7684\u90a3\u4e2a\u9f99\uff0c\u6bd4\u5176\u4ed6\u4e24\u4e2a\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314797/answer/632857347", "content": "\n\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u90fd\u600e\u6837\u53d1\u813e\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321172408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321172408/answer/660210468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u60a3\u8005\u88ab\u6458\u773c\u7403 8 \u5e74\u540e\u53d1\u73b0\uff0c\u533b\u9662\u5426\u8ba4\uff0c\u6cd5\u9662\uff1a\u8d23\u4efb\u5404\u534a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321498493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321498493/answer/661686896", "content": "\n\u5f00\u62d3\u8005 118:115 \u9669\u80dc\u96f7\u9706\uff0c\u5229\u62c9\u5fb7 50 \u5206\u8d85\u8fdc\u4e09\u5206\u7edd\u6740\u664b\u7ea7\u6b21\u8f6e\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310773794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310773794/answer/652545506", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u771f\u7684\u6709\u770b\u8d77\u6765\u8fd9\u4e48\u548c\u8c10\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/660635912", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306242300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306242300/answer/570103787", "content": "\n\u540c\u888d\u4eec\u4e70\u8fc7\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u6c49\u670d\u662f\u54ea\u5957\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318740480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318740480/answer/647974101", "content": "\n\u76f8\u58f0\u540c\u884c\u600e\u4e48\u770b\u5f20\u4e91\u96f7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/655107856", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661258915", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u8c08\u5224\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661392034", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u8c08\u5224\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43370299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43370299/answer/661062173", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5dde\u90e8\u5206\u571f\u5730\u4f7f\u7528\u6743\u5230\u671f\uff0c\u9700\u82b11/3\u751a\u81f3\u4e00\u534a\u7684\u623f\u4ef7\u7eed\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298238543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298238543/answer/660786671", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u71c3\u7684\u6587\u8a00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321236049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321236049/answer/660111400", "content": "\n\u5982\u679c\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311200566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311200566/answer/626149427", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e94\u5341\u4e07\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684\uff08\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57849050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57849050/answer/659130194", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u5077\u7eff\u8272\u80fd\u91cf\u88ab\u652f\u4ed8\u5b9d\u597d\u53cb\u5220\u9664\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290422377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290422377/answer/659744991", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5f69\u8679\u5ba4\u5185\u5408\u5531\u56e2\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u4e0d\u7ea2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306249128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306249128/answer/653220886", "content": "\n2019\u5e74\u4f60\u7684\u4e66\u5355\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20329292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20329292/answer/654049193", "content": "\n\u9632\u5f39\u8863\u7684\u9632\u5f39\u6548\u679c\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320287122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320287122/answer/655624698", "content": "\n\u5965\u5730\u5229\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318186819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318186819/answer/652844136", "content": "\n\u8d44\u4ea7\u4e00\u4e2a\u4ebf\u80fd\u88ab\u79f0\u4e3a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301695396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301695396/answer/627208692", "content": "\n\u5b69\u5b50\u6574\u5929\u770b\u300a\u4eba\u95f4\u5931\u683c\u300b\u8fd9\u79cd\u4e66\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315768618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315768618/answer/639938841", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u6653\u677e\u7684\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u505c\u6b62\u66f4\u65b0\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64812888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64812888/answer/576248396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5b81\u613f\u4e70\u5ba0\u7269\u4e5f\u4e0d\u613f\u6536\u517b\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/633766600", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/575002383", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31217669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31217669/answer/632079528", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u914d\u67aa\u6267\u52e4\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661285253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314544351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314544351/answer/616522113", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5f00\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8f66\uff1f\u6700\u63a8\u8350\u7684\u662f\u54ea\u8f86\u8f66\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20356044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20356044/answer/615127304", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u5dde\u6ca1\u6709\u673a\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24332886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24332886/answer/610622573", "content": "\n\u8863\u67dc\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u7ed3\u6784\u5e03\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661246514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321296358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321296358/answer/660559048", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u5458\u79c1\u62c6\u90ae\u4ef6\uff0c\u628a\u5973\u6027\u987e\u5ba2\u79c1\u4eba\u7269\u54c1\u5e26\u56de\u5bb6\u62cd\u7167\u5e76\u5fae\u4fe1\u9a9a\u6270\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661172381", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319456863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319456863/answer/658635792", "content": "\n\u300a\u5c0f\u4e11\u300b\u72ec\u7acb\u7535\u5f71\u5373\u5c06\u4e0a\u6620\uff0c\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u201c\u83b1\u6770\u4e4b\u540e\u65e0\u5c0f\u4e11\uff0c\u6258\u9a6c\u65af\u4e4b\u540e\u65e0\u706b\u8f66\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/660923284", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u8c08\u5224\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/618297512", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321296358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321296358/answer/660525540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u5458\u79c1\u62c6\u90ae\u4ef6\uff0c\u628a\u5973\u6027\u987e\u5ba2\u79c1\u4eba\u7269\u54c1\u5e26\u56de\u5bb6\u62cd\u7167\u5e76\u5fae\u4fe1\u9a9a\u6270\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321057011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321057011/answer/659057050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u96ea\u4e3b\u6f14\u97f3\u4e50\u5267\u300a\u767d\u591c\u884c\u300b\u5047\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265041005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265041005/answer/491668739", "content": "\n\u975e\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u8f6c\u884c AI\uff0c\u5e76\u627e\u5230\u7b97\u6cd5 offer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/642898796", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/660397517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661052318", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u8c08\u5224\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321165966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321165966/answer/660933097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6f14\u5458\u6cfd\u8fde\u65af\u57fa 2019 \u5e74\u4e4c\u514b\u5170\u5927\u9009\u9ad8\u7968\u5f53\u9009\u4e4c\u514b\u5170\u603b\u7edf\uff1f\n"}]